1. По нажатию на кнопку добавить документ, я должен добавить на экран документ с текстом “Документ №”, где номер увеличивается в зависимости от кол-ва фрагментов.
2. По нажатию на удалить документ, я убираю верхний документ и вижу нижний, либо “Документов нет”, если мы удалили фрагмент под номером 1.
3. Фрагменты должны добавляться в бэкстек.
4. При перевороте экрана, я должен видеть то же состояние.